<resources>
    <string name="app_name">KingdomCollector</string>
    <string name="title_activity_terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="large_text">
        "Hyperion Mobile App Términos y condiciones de uso"

        "Bienvenido a la aplicación móvil de Hyperion (en adelante, la &quot;Aplicación&quot;).
         Estos términos y condiciones (en adelante, los "Términos")
         establecer las condiciones de uso de la Aplicación. Al utilizar la Aplicación,
         usted acepta estos Términos en su totalidad. Si no está de acuerdo con estos Términos,
         por favor, no utilice la Aplicación.

         Objeto de la Aplicación La Aplicación es un servicio de [descripción del servicio ofrecido por
         la aplicación].
         La empresa Hyperion es propietaria de la Aplicación y se reserva todos los derechos sobre la Aplicación.
         Condiciones de uso Al utilizar la Aplicación, usted acepta las siguientes condiciones:

         A. Usted es responsable del uso que haga de la Aplicación.
         No puede utilizar la Aplicación para fines ilegales o no autorizados.

         B. No puede usar la Aplicación de ninguna manera que pueda dañar, deshabilitar, sobrecargar,
         o dañar la Aplicación o interferir con su uso por parte de otros usuarios.

         C. No puede usar la Aplicación para enviar correo no deseado, spam o cualquier otro tipo de correo no solicitado.
         comunicación. d. No puede copiar, modificar o distribuir contenido de la Aplicación.
         sin el permiso expreso de Hyperion.

         Propiedad intelectual La Aplicación y todo su contenido, incluyendo pero no limitado a texto,
         gráficos, imágenes, videos, logotipos y software están protegidos por las leyes de propiedad intelectual.

         La empresa Hyperion posee todos los derechos de propiedad intelectual de la Aplicación.
         Privacidad Hyperion respeta su privacidad y cumple con todas las leyes de protección de datos aplicables.
         La información personal que usted proporcione a la Aplicación será utilizada únicamente para la
         finalidades previstas en la Política de Privacidad de la Aplicación.

         Al usar la Aplicación, usted acepta nuestra Política de privacidad.
         Limitación de responsabilidad Hyperion no será responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental,
         daños especiales o consecuentes, incluidos, entre otros, daños por lucro cesante,
         interrupción del negocio, pérdida de información u otros daños pecuniarios, resultantes de la
         uso o imposibilidad de uso de la Aplicación.

         Cambios en los Términos Hyperion se reserva el derecho de modificar estos Términos en cualquier momento.
         Si cambiamos estos Términos, se lo notificaremos a través de la Aplicación o por correo electrónico.
         Si no está de acuerdo con los Términos modificados, debe dejar de usar la Aplicación.
         Ley aplicable y jurisdicción Estos Términos se regirán e interpretarán de acuerdo con
         con las leyes de [país donde está registrada la empresa Hyperion].
         Cualquier disputa que surja en relación con estos Términos estará sujeta a la exclusiva
         jurisdicción de los tribunales de [ciudad donde está registrada la empresa Hyperion].
         Al utilizar la Aplicación, acepta someterse a la jurisdicción exclusiva de los tribunales de
         [ciudad donde está registrada la empresa Hyperion] por cualquier disputa que surja en relación con
         estos términos.

         Terminación Hyperion se reserva el derecho de cancelar su acceso a la Aplicación en
         en cualquier momento y sin previo aviso si incumple estos Términos.

         Disposición general Si alguna disposición de estos Términos se considera inválida o inaplicable,
         esa disposición se interpretará de conformidad con la ley aplicable para reflejar,
         en la medida de lo posible, la intención original de las partes y las demás disposiciones
         siguen siendo válidos y exigibles. La renuncia de Hyperion a cualquier disposición de estos Términos no será
         considerará una renuncia adicional o continua de esa disposición o cualquier otra disposición.
         Estos Términos constituyen el acuerdo completo entre usted e Hyperion en relación con
         la Aplicación y reemplaza todos los acuerdos anteriores o contemporáneos entre usted y
         Hyperion en relación con la Aplicación.

         Si tiene alguna pregunta o inquietud acerca de estos Términos, comuníquese con nosotros a través de
         [correo electrónico o formulario de contacto de la aplicación]. Fecha de vigencia: [fecha de vigencia de los Términos].

         Gracias por utilizar la aplicación Hyperion."
 "
    </string>
    <string name="action_settings">Configuacióm</string>
    <string name="aboutPage">Sobre Nosotros</string>
    <string name="authors">Autores</string>
    <string name="version">Versión</string>
    <string name="versionReal">1.0.0</string>
    <string name="Terms_Cond">Términos y condiciones</string>
    <string name="btn_settings"><![CDATA[TerminosyCondiciones]]></string>
    <string name="tablero_activity_title">Tablero</string>
    <string name="bnt_start">JUGAR</string>
    <string name="background" />

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="txt_score">Puntuación: </string>
    <string name="txt_player_name">Nombre: </string>
    <string name="txt_cards">Cartas:</string>
    <string name="login_title">Iniciar sesión</string>
    <string name="email_hint">Correo electrónico</string>
    <string name="password_hint">Contraseña</string>
    <string name="login_button">Iniciar sesión</string>
    <string name="logout">Salir</string>
    <string name="register">Registrarse</string>
    <string name="forgot_password">¿Has olvidado tu contraseña?</string>
    <string name="recoverpasswordButton">Recupera tu contraseña</string>
    <string name="putYourMailToRecover">Introduce tu correo electrónico para recuperar tu contraseña:</string>
    <string name="emailEmpty">El correo electrónico es necesario.</string>
    <string name="passwordRequired">La contraseña es necesaria.</string>
    <string name="verifyEmail">Verifica tu correo electrónico para iniciar sesión.</string>
    <string name="authFailed">La autenticación ha fallado.</string>
    <string name="card_description">Card Description</string>
    <string name="world_record_title">World Record</string>
    <string name="personal_record_title">Record personal</string>
    <string name="hopeyouenjoyaboutus">Esperamos que disfrute jugando tanto como nosotros disfrutamos creando este juego para usted.</string>
    <string name="Thankyouforplay">¡Gracias por jugar nuestro juego!</string>
    <string name="welcometoourgame">¡Bienvenido a nuestro juego! Somos un equipo de desarrolladores apasionados por crear experiencias divertidas y emocionantes para nuestros jugadores.</string>
    <string name="actualizar">actualizar</string>


    <string name="email_sended_confirm">Se ha enviado un correo de verificación a su cuenta de correo electrónico. Por favor, confirme su correo electrónico antes de iniciar sesión.</string>

</resources>